「認真討論」點解韓國得我地香港唔得？

係咪因爲我地無食部隊鍋

因為香港太細

岩岩港隊落場都贏到啦

嗌跟隊啦屌